大家30歲買左/買緊邊間保險？（已買）

想知大家用邊間同買左咩？走保險agent,已買

公司axa唔駛錢，2x萬保障
老婆同仔保柏全家加cigna topup

保誠

Manulife 純醫療

AIA危疾
AXA儲蓄
Cigna 醫療 意外人壽

醫療 BUPA + Cigna
儲蓄危疾 AIA
Term 人壽 Blue

差兩年先30
買左保誠住院+危疾+意外+人壽

咁多

個個買咁多

下
呢個組合算係正路啦
已經冇當到儲錢個份係保險

巴打無自己儲錢?

無買既依邊

宏利危疾 要供到65

我咩都無買

點解個個都買咁多

保誠醫療加人壽

同一張保單？將唔同保險夾埋同一張保單係最伏

想知大家月供幾多錢

有公司醫療點解仲要買其他

一轉工就冇

危疾同住院同一張
其他分開
點解伏呢？

我估係住院變咗附加條款，如果有日張危疾保單到期想拎返啲錢，咁就其他嘅保障都會終止

買還買，唔好買AXA